［誓不分化］召喚呢兩日同前線勇武手足係呢度嘈過嘅和理非嘅請入

相信各位和理非嘅手足都已經留意到唔少ｐｏｓｔ入面嘈嘅野完全係重播緊五年前嘅互屌！！係完全一模一樣！！
明明大家都係在乎場仗輸贏，但係跪求和理非手足們暫時唔好將意氣說話太上心嘈落去
前日林奠個記者會已經清楚睇得出軍政府係用緊同１４年相同套路嚟進行反攻，我地首要目的係阻止我軍跌入陷阱重演五年前嘅失敗！
各位手足回想一下，五年前我地各自可能分別係左膠泛民本土，唔單止受盡失落，無間斷互屌睇到唔想睇，幾經波折先至可以整合係不割蓆不分化原則之下
尋日見到前線放火魔法，小弟都忍唔住屌出聲，但係睇完前線手足以下嘅心聲

唔好再信連登屈前線蠢同魯莽既post，和理非入黎睇睇唔該

自問小弟對前線嘅信任都係未夠！各自努力咗兩個月，到今日場仗可能嚟到關鍵轉捩點，懇請各位只需用返我地最和理優嘅方式表達我地嘅擔心
雨革創傷太深，真係好易令到大家將積咗五年嘅苦毒唔覺意發洩咗出嚟有時睇到難免都以為勇武係咪叫緊我地和理非收聲做ｆｒｅｅ ｒｉｄｅ定係嫌我地拖後腳
前線已經連續頂咗好多場，我地真係好需用啲新方式再全面進場，唔係要同前線鬥搶功勞，唔係搶做大台，係要俾返前線更多信心，唔好將所有義士嘅犠牲被捕都全部自己揹哂搵命搏！其實尋日嘅罷工係空前成功，尤其係機場嘅手足，雖然冇乜人講，加埋林奠只能冷處理，但係其實勁多人！！超多人！！和理非過到罷工呢個心理關口，其實仲有好大嘅ｉｍｐａｃｔ！！！所以唔好執著一時嘅路線爭論，直接做盡我地做到嘅野

發現到好多抗爭新模式，快d入黎睇睇

推

係好容易嘈
因為和理個邊覺得勇武停一停短時間
勇武話堅持做落去 有咩計

一係搵條平衡線方向出來

星期六和理 星期日就照舊勇武

睇下大家意見點